曼聯新陣 普巴坐正攻中費南迪斯靠右

英超重開在即，曼聯有保羅普巴傷愈復出，與新加盟嘅波基斯費南迪斯組成中場雙核心，英國傳媒報道，曼聯近日演練2人合作嘅新陣容，就係將普巴推前坐正打10號位，費南迪斯靠右，到時正式比賽就係咁擺。

靠右浪費左d遠射

普巴都有遠射

咪一撚樣.gif

爵士lin呢？

已經係第三年冇星味既曼聯

浪費咗幾多錢

般奴同ddg算有星味

原來仲有普巴
下季等埋山齊士返黎

曼聯一定會重奪冠軍

ddg近依兩年太柒 冇咩星味啦

仲有連美斯

賣ddg啦

神魔合一 不得了

擺錯左個
我連會係正選

呢個陣身價幾多

屌普巴好心唔好要啦都無心踢

有費南已經夠

好多黑人

傳聞拉舒福同馬迪爾拉邊
普巴插上打假9，幾有創意

咪即係猁埃及文明果套

福仔正前
馬斯亞後備

無後備前鋒

普巴同尼馬一樣
生性踢波唔得既
搞咁多野
高不成低不就

完全冇人提連美斯

點會，連加特 恩哈佬

車路士咪仲冇星味dllm港父

四大黑鬼，唔畀我獌入波就係歧視。

重有簡迪頂撚住

利中場得一堆工兵，無般奴差好遠

kante同pogba同級 其他都出名過你

收爺啦

佐真奴高華石

個陣好似好勁

還我麥湯！

性感到

點解要Burno 就普巴
Burno打攻中咁撚勁

普巴=青訓

mount仲出名

另一篇報道話係咁排，即係兩前鋒拉邊普巴假9:

拉舒 馬迪爾
普巴
費特 般奴
麥湯文尼

輸波格
中前完全唔掂

我不嬲出名唔洗講

解放普巴依然係最重要議題

山齊士咪鋼琴巨星

依個正路得多

完全唔同

講到重視黑人，我地曼聯真係行得太前

聽聞利記中場好撚廢

無所謂 你損失

冇麥湯防守差一截

浪射